《那一晚，我係舞廳見返初戀姐姐》

（1）
窗外的街道一片蕭條，限聚令底下的香港，入夜後的冷清更令人發冷。不過當走出這間預備室，舞池中貼身熱舞、喧鬧的嘻笑聲令人知道這個紙醉金迷的香港從來都沒有消失過...

「宜家有請我地今日嘅領舞老師Leo出場，俾啲掌聲啦！！！」

一班帥氣的男伴舞讓出一條通道，一位穿着黑色舞衣的年輕男性走出來，衣服領口直達胸前，既能展露出那隆起的胸肌而又不失優雅，伴隨着聚光燈的照射下，他那結實的身形展露無遺，該有肌肉的地方有肌肉，該有雄風的地方亦展示它該有的大小，一下子吸引所有人的目光。

未幾，一位徐娘半老的女性走了出來伸出了手，Leo 很快就接過她的手，來到舞池的中央，顯然就是Leo的舞伴。舞伴身穿一襲貼身的粉紅衣舞衣，看不到她身上的任何的贅肉。胸前縷空的設計正好若隱若現的展示出那誘人的乳溝，伴著她那纖細的小蠻腰，短裙亦僅僅包覆圓潤的臀部，裙末的流蘇伴著臀部擺動飄舞，成功令全場男士行注目禮。

伴隨著燈光漸暗，音樂逐漸響起，舞池中的兩位開始起舞，舞動起來的不單是身體，亦有雙不安份的手。舞伴從後緊貼Leo，舞動的身體不停互相摩擦，舞伴的雙手亦遊走到Leo的胸前，輕輕撫摸那隆起的胸肌，順著摸下去，停留在那六塊的腹肌不停打轉。Leo感覺到背肌傳來兩團溫柔的觸感，亦識相的擺動後背，試圖享受著胸壓帶來的刺激及回禮，在旁的男男女女看到此情此景亦開始成雙成對的「舞動」起來，現場的氣氛亦高漲起來。

沒錯，這就是疫情下仍舊紙醉金迷的香港，而我就是Leo，一個不得不向現實低頭的舞者。。。

試下用少少文筆，睇下大家睇得爽唔爽

推

多謝支持

（2）
音樂逐漸落下，燈光亦亮了起來，眾人的舞動亦漸漸停下。舞伴並沒有如常的繼續纏著我，反而稍稍整理一下衣裙，便把我拉著走。

在此，我不得不先介紹一下這位舞伴。Shirley，某集團的CEO，雖不是上市公司，但亦是醫美行業的佼佼者。從她那健美的身形、吹彈可破的肌膚、精緻的臉蛋，五十多歲的她被說成二十五歲也不過份，不知道應說她保養得宜，還是應高呼科技的偉大。她那事業上的成就，不能被抹煞當然是她的能力，曾經見識過她在電話中指揮下屬，彷如行軍打仗般策劃全盤方案以至下達命令，你就不會小看這個女人，但在她背後金主更為這個女人加添了一份神秘的色彩。

場中漸漸響起經典的流行曲暖場，亦可慢慢細味激情過後的餘韻。相信在場的男性都會羨慕我，因為Shirley應該是全場最耀眼，最嗒得杯落的舞伴，看著在旁的各位姨姨，我只能跟各位說聲抱歉，不過大家都知道這只是一份工。Shirley把我拉到一個角落，那裏站著一個身穿紅色舞衣的女性背著舞池。

從背影看得出她那高佻窈窕的身材，盤起的髮髻連著修長的頸部，白晢的背部在紅色舞色的映襯下有點微微泛紅，舞裙貼服在她那結實的臀部伸延至地，僅僅露出她那白色的三吋高跟鞋，雙手輕微擺動著，應該是在把玩著手中的酒杯，彷似訴說著她的不耐煩。

當我遲疑著的時候，Shirley在我耳邊命令了一句：「今晚你嘅任務就係要幫我冧掂佢」

說完便走上前拍拍她的肩膀，她側一側身向著Shirley一笑，Shirley便隨即把我拉過去介紹給她，說她是Tiffany，是她的好朋友，但從她倆見外的笑聲，我就肯定那是一個謊言，但無關痛癢的事無需拆穿，我便拉起她沒拿酒杯的手吻了一下。當我抬頭仔細看著Tiffany的時候，耳邊就響起這句歌詞：

「什麼原因 我竟然又會遇見你」

（3）
當我定眼望清楚Tiffany，我就知道老天爺又在戲弄我。Tiffany在我的錯愕中拉回她的手，Shirley這個鬼靈精一見到我那副表情就知道不簡單，就開始調侃著我。

「做咩定晒格咁既樣呀，你地之前識架咩?」

「唔係呀，我邊到識到啲咁靚既女仔呀，靚到泵一聲，我俾唔到反應啫」

「咁即係話我唔靚啦，你好呀你，咁快貪新忘舊，識唔夠兩分鐘。不過男人都係無個好架啦，算啦算啦，俾個機會你同新歡玩下啦。Tiffany，你唔洗同我客氣架」

說完亦不忘在我胸前摸一摸抽抽水，便頭也不回的走開了。

待Shirley走後，Tiffany垂下頭來把弄著酒杯，我也不知道該說些甚麼。果然最怕空氣突然安靜下來，我深吸一口氣，然後說：「係啦，姐姐 … 」Tiffany 迅速地用左手蓋住我的口，不讓我繼續說下去。對的，那是一個秘密，不可以在這裏透露出我倆是認識的，而且她就是我的初戀 ── Tiffany 芊藝姐姐。

看到Tiffany的那緊皺的眉頭，我卻忍不住笑了起來，然後拉起她的左手說了一聲：「May I ? 」還沒等她反應過來就把拿走她的酒杯，把水喝光，然後架起維也納華爾滋的起手式，左手夾著酒杯扣著她的右手，右手便捉起她的左手放在我的上臂，然後穿到背後放在她的肩胛骨上。想必各位巴絲一定會想著我倆下半身會緊貼著，其實並不然，即使不用緊貼也可以做出那種流暢活潑的擺盪，而且對著朝思暮想的女神怎會有不敬，但碰到柔若凝脂的肌膚也會覺得心神盪漾。

接著就開始了一些原地左右升降的舞步，近距離望著Tiffany，她那臉蛋仍如往時一般，找不到歲月經過的痕跡，淡淡的雙眉，水靈的雙目，高挺的小鼻，緋紅的雙頰，迷人的朱唇，還有在擺舞之間，散發一股沁人的香氣，此時無聲勝有聲。突然，Tiffany 掙脫我的手，然後緊抱著我，我還未及反應過來，就聽到她在我耳邊說：「繼續跳」

究竟發生了甚麼事?

（4）
Tiffany 把頭靠在我的左肩上，耳鬢廝磨，她的一呼一吸都聽得清清楚楚，聽得我有點心猿意馬。

「大力啲攬實我，Shirley係到望緊我地...」她輕輕的在我耳邊道。

我心頭一凜，輕輕應了一聲，向前走了半步，把手從後穿過Tiffany，把她緊緊抱住。

聽到她嚶嚀一笑後，便輕聲道：「洗唔洗攬得咁實呀？怕我走左去呀」

「唔係呀，姐姐一直係我心入面無走過」

「把口𠺘過油啦，你已經大個左好多，亦都大隻左好多啦」雙手便在我背部上下摸了起來。

「摸得舒唔舒服呀? 好唔好攬呀?」只聽到Tiffany 嗯了一聲。

「不過姐姐好似以前一樣咁後生，好似無變過咁既，都重係咁靚」

「應該得你係咁諗既啫，姐姐己經老左好多啦，而且... 」突然Tiffany笑了一下，續道:「姐姐咁有吸引力咩? 等姐姐再感受下」

「姐姐你笑人既，話晒人地都係血氣方剛，攬住個靚女有反應好正常架啫」說完右手用力一點，將Tiffany 的下半身更貼緊自己。

「你學識蝦姐姐啦，邊個教壞你架」

「係姐姐你話要再感受下架。姐姐，啊...」Tiffany用力的打了我的屁股一下。

「你唔乖啦，姐姐要罰你」卻帶著銀鈴般的笑聲，卻把手放在臀上。

「姐姐都唔講道理既」

「你幾時有見過女仔講道理架，哈哈哈，不過多謝你呀，俾姐姐知原來自己重咁有吸引力」

「有架，姐姐一直都咁吸引，不過我同以前唔同左」

「咩唔同呀」

「大膽左」說完便一手在背一手在臀的撫摸著，感受著她那凹凸有致既身材，Tiffany的呼吸亦慢慢加重起來。

「啊，你呀，淨係識蝦姐姐」說完，便吻在我的耳朵上，我打了一個冷顫。

「你耳仔重係咁敏感呀」

「係呀，有啲野永遠都變唔到，就好似...」

「姐姐心入面知道，但唔準你講，不過有啲野係返唔到去之前」

「姐姐...」

「唔好講野，俾姐姐聽下你既心跳同呼吸聲」接著我倆便臉貼著臉，把對方抱得更緊。

這一刻時間彷彿靜止了，我亦希望時間永遠不會再流動，停流在我和Tiffany相擁的這一瞬間。

（5）
突然感覺到肩膀有人拍了數下，Tiffany亦掙扎離開我的懷抱，看到Shirley站在旁邊冷眼看着我倆，說道：「唔好意思喎，阻住你地倆個添，但我有啲事要借走Tiffany，等陣先還返俾你」

「咁我先去休息室抖一下再返黎」便對著她倆欠身一笑離開了。

在休息室的十五分鐘，我亦稍稍整理一下自己，梳理一下心情，能夠再次遇到Tiffany固然是幸運，但亦要小心地隱瞞Shirley，免生枝節。待我回到舞池的時候，卻只看到Shirley一人，心中不禁有點納悶，似乎被她察覺到。

「Tiffany啱啱接到個電話就走左，不過佢話多謝你，今晚佢玩得好開心。佢平日成個冰山美人咁，你究竟落左啲咩藥溶左佢呀？」

「哦... 邊到有咩藥呀？又係你叫我冧掂佢既，咁樣既結果唔係幾好咩？」

「好係好，睇你個樣有啲失落，你唔會係沈左船吓嘩？你唔好唔記得我呢個舊相好重係到喎」

「咩沈船呀？你講咩呀？唔係喎，咩舊相好呀，你既舊相好應該唔係我喎，咁Ivan呢？我只係代佢黎左一排炸喎」

「你呀，不解風情... 下次Tiffany可能都會黎，咁你重會唔會黎呀？」

「宜家我無工開，唔黎呢到就無飯食，點會唔黎呀」

「我就睇死你係想再見到Tiffany啫」

「你唔係呷醋呀嘛？」

「你會唔會睇得自己太過高呀？雖然你副body係幾正既」話還未說完，她的雙手便又再在我身上游走，更繞到背後把我抱著。

「我同Tiffany邊個好攬啲呀？我身材都唔差㗎喎」

「你身材好好添，在場有邊個好似你咁正先」同時在她腰間跟臀部撫摸着。

「咁係咪我好攬啲呀？」

「男人講既野呃人㗎喎，你重想聽？」

「開心既就聽囉」

「咁樣知道係咪好攬啲未呀」同時放在她臀上的手開始搓揉起來，Shirley亦把頭枕在我的肩上享受着。

沒多久，Shirley問道：「你今晚會唔會跟我走呀？」

「你知道唔會㗎」

「就係睇下你會唔會改變主意嘛... 唔通你無咩問題想問我咩？例如點解要冧掂Tiffany呢...」

今晚發生的事情確實有太多疑問，Tiffany 的出現，Shirley交帶的任務，她倆的關係，剛剛的密談，以及那通讓Tiffany離開的電話等，但為了避免顯露得與Tiffany有太多的連繫，還是答道：「有時有啲野知道得太多唔係咁好，幫你做野做到就得啦」

「你諗清楚啦，之後想知返就無咁簡單㗎啦喎」

「咁你記得好好收埋呢啲秘密，唔好被人知啦」

「咁好囉，你唔好後悔呀」帶着點晦氣般說道，但很快就換了一副幽幽的語氣道：「有時收埋太多秘密唔講得，好攰好辛苦...」

人有時就只是需要一點依靠一點溫暖，我把手放繞過Shirley的肩頸把她再抱緊，或者這就是此時能給她最大的安慰。在這紙醉金迷的背後，或許藏著一顆顆需要被慰藉的心靈，奢靡的表面只是不可示弱的偽裝。

（6）
大部份人都結伴離開，延續著這舞廳的氣氛，在目送Shirley獨自離開後，我亦收捨東西，逕自回家去。

回到家後，把身上的衣物換掉然後洗澡，把東西都消毒一遍後，已經是凌晨兩點。縱然有點疲倦，但今晚所發生的事卻令我全無睡意，我翻起了舊相冊，滿滿都是兒時舊照，不缺的是Tiffany的歡顏，總是令人懷念。

Tiffany比我大兩個月，自小跟我是鄰居，青梅竹馬般一起長大，我對她有著不一般的情愫。單親家庭中長的她童年生活並不美滿，父母很早就離異，爸爸卻是個生意人，晚上總是喝得醉醺醺回家，很多時候都只有傭人跟她兩人在家。我家兩老雖不太想管別人的事，但碰到這個缺乏家庭溫暖的小妹妹卻又不忍心，而且湊巧地我倆都是唸同一間中小學，所以經常一起上學下課，爸媽亦會邀請她到我家坐坐。直到升讀不同的大學，往來開始減少，但總是會偶爾碰碰面，她亦有時會來我家吃飯、找我聊聊天。

雖不是校花，但才貌雙絕的Tiffany身邊常有一些狂風浪蝶，卻都被我一一擋下，全因為她總是用我作擋箭牌，趕走那些煩人，我亦樂意做此等角色，從心底裏我一早已經把她當作是另一半，卻可惜從未向她清楚表明心跡。直到她的不辭而別，整家人在一夜間徹底搬走，到今天的重遇已經是差不多十年的時間。

翻到相冊的最後一頁，有一張微微泛黃的信紙夾著，寫著Tiffany搬走之前留給我最後的說話。還記得我當時看到這封信的時候，整個人好像離魂一樣，只懂得不停重覆著同一句說話：「姐姐，你點解要抌低我走左去呀？」

（7）
那是我大學剛畢業進公司工作後沒多久的一天。

Tiffany突然打電話來說她今晚會煮飯，讓我早點回家吃。雖然覺得有點奇怪，但我還是早點下班，在途經的花店買了一束花。

在家的門口已經聞到飯菜的香氣，我亦曾幻想過每天晚上能夠吃到她所煮的飯菜，是多麼幸福的一件事。多虧兩老在往郵輪旅行之前，給了她後備鎖匙，說是怕他們去兩三個月旅行，我會照顧不了自己。這天就好像是一個丈夫在外工作之後，妻子在家準備晚飯，準備度過一個溫馨的晚上。

一打開門，就看到Tiffany穿著圍裙在把飯菜端出來。她一看到我，便笑著說：「時間啱啱好，快啲去洗手，換衫出黎就食得。嘩，有花既，送俾我架？」

「係呀，送俾你架，多謝你煮飯俾我食呀嘛，不過唔知你鍾唔鍾意啫」

她接過我手上的花，便喜孜孜的道：「鍾意呀，我唔係個個送既花都收架，見你咁難得先買一次花，我就收左佢啦」看著她把玩著花束的笑容，就知道這次買花的決定是正確的。

洗手換好衣服後，Tiffany 已經坐在飯桌前等著我，我坐好後，她便說：「雖然未必煮得好似伯母咁好食，但你都要同我食晒佢架」

「媽咪話你有晒佢真傳架喎，三餸一湯我都同你食晒佢」

「咁就好，我地食飯啦」 「好，姐姐食飯」

席間，我倆談天說地，說回很多兒時往事，飯菜很快就被我們吃光，當然她的手藝的確值得一讚。我把桌面收拾乾淨，並把碗碟餐具等洗好後，Tiffany卻說了一句：「你一陣出黎既時候，係雪櫃拎埋枝香檳出黎呀」

「香檳？酒？」我遲疑了一會，續道：「你不嬲都唔飲酒架，你每次見到我飲酒都會叫我唔好飲唔係會變做你爹地咁，點解今日你會...」

「你唔好問咁多先啦，拎出來再講」她催促著我道。

究竟平日滴酒不沾的Tiffany 有甚麼打算 ？

（8）
我滿懷疑惑地從冰箱拿出了一枝香檳，卻看到Tiffany 已經準備好兩個酒杯，看來她是早有預謀。把香檳開了之後，我倆碰杯各自喝了一口，卻看到她已經開始有點臉紅。

「姐姐，不如你唔好飲啦，我怕你會醉呀，你平時都唔飲酒既」

「無事無事，我無醉呀，我今日點都要飲少少，你飲多啲」說完便把酒往我的酒杯添得滿滿，便著令我快點喝，我很快便把杯中的酒喝完，卻看到她也把自己杯中的酒喝光。

「好啦，飲完酒啦，你要答我問題啦」卻看到她已經有點醉意，目光有點散亂。

「不如我斟杯水俾你先啦」

「唔洗唔洗，你快啲坐低，唔係我嬲架啦」她同時裝作生氣的樣子。

我安撫著她道：「好，好，我乖乖地坐係到答問題，你問啦」

她又繼續把酒倒進我的酒杯，續道：「你一路飲一路答... 你覺得我靚唔靚呀？」「靚呀」「咁我身材好唔好呀？」「好呀」「咁我性格好唔好呀」「好呀」「咁我有咩唔好呀」「無野唔好，最好既就係你」「你答得咁快係咪敷衍我架」「唔係呀，無敷衍你呀」我每回答一個問題，她就著我喝下一杯酒然後再把酒杯倒滿，就在回答這幾個問題間，酒瓶內的酒亦所剩無幾。

「既然你講到我咁好，咁你係咪鍾意我呀？」「點解鍾意我又唔追我呀？」「點解呀？」「點解你唔答我呀？」Tiffany 這一連串幾個問題令我語塞，她情緒亦有點失控，開始哭了起來。我甚少看到她哭，感覺事情有點不太對勁，急忙坐到她身旁摟住她，安慰著她道：「我當然好鍾意，好鍾意姐姐你啦，你人又好，心地又善良，又煮得一手好餸，樣貌身材都無得頂。你咁完美，我自卑覺得襯唔起你，一直都唔敢追你，怕你會拒絕我，我就唔可以再係身邊保護你，所以只係係你身邊默默咁守護你」說到這裏，她的心情好像有點平伏，哭聲漸細。

（9）
「你有無呃我架」 「無呀，無呃你，全部都係真心話」「如果我唔問你既話，你係咪一直都唔會同我講呀？咁我咪要一直等囉」「如果我知道姐姐你都有咁既心，我應該一早講左」「咁即係話係我唔好啦，你個衰人衰人衰人...」便轉身用她的粉拳打在我胸口上。讓她發洩了幾下後，我便把她抱緊道：「係我唔好，成碌木咁，點唔醒，不過鍾意你呢件事係唔變既」「算你啦」她說完，便抬起頭閉上了眼睛。

看到她梨花帶雨的臉容，睫毛微微顫動，兩行淡淡的淚痕從雙眸劃過緋紅的臉頰，落到她那精緻的小嘴，此時我也按耐不住，吻向她的軟綿的雙唇，輕輕一碰便收回。她此時睜開眼睛，我倆四目交投，眼中就只有對方。她嬌羞的別開了臉，但眼睛卻不時向我張望，此時我主動的向她吻了過去，細細的感受那溫軟的櫻唇，良久才捨得離開。

Tiffany 癱軟在我身上，她微微發燙的身體散發着少女的香氣，豐滿的胸脯隨着呼吸上下起伏，害我有點心神不定。我連忙把她抱到我床上讓她側躺著，替她蓋上被子，但亦遮掩不住她玲瓏有致的身材。待我甫一轉身，卻被她拉住我的手，我輕輕的拍了拍她的手說道：「放心放心，我唔係要走左去，斟杯水就返黎」

把水倒回來喂她喝了幾口後，她就迷迷糊糊的睡着了，但卻不忘捉緊我的手，我只好坐在床邊陪着她睡。睡到半夜，不太舒服的姿勢讓我醒了過來，卻看到Tiffany清澈的雙眸在看着我，甜絲絲的笑道：「辛苦你啦，上黎陪我訓呀」

（10）
細小的單人床上，我倆面對面的側躺着，靜靜的看着對方。飽滿的額頭帶着數條的秀髮，淡淡的雙眉下的一雙明眸轉動著，高挺的鼻樑，微微張開的朱唇，在月光下顯得份外嬌美。

「你打算就咁一直望住我，唔攬下我呀」她微嗔道。

我連忙把她抱緊，她亦伸手把我抱住，續道：「你呀，都唔識主動啲大膽啲，點識到女朋友呀」

「有姐姐你一個就夠，唔洗再識第二個」

「你最叻就係賣口乖」說罷便在我的肩上狠狠的咬了一口，當她看到我强忍着痛，眼泛淚光的樣子道：「係咪好痛呀？痛你就記得㗎啦，不過今次姐姐就錫返你啦」接着，便在她咬下的位置吻了一下，這種痛過之後甜蜜更顯珍貴，更讓我刻骨銘心。

再一次的四目相投，這次我主動的吻向她，輕輕一碰再吻上去，漸漸四片嘴唇已已牢牢的粘在一起，舌頭從輕輕互舔變成互相交纏，這個深長的吻亦我倆不禁呼吸加速起來。

長吻過後，Tiffany的臉上泛起微微的紅暈，有如此的一個美人兒在懷，作為一個血氣方剛的年輕人不可能不心動。我轉一轉身，把她壓在身下，酥胸急促的起伏顯得更為誘人，望向她的雙眼，眼中充滿柔情以及期待。此時我亦按奈不住，從粉頸、鎖骨、雙峰、腹部、大腿、小腿般吻去，即使隔著衣物，也想把她全身吻過一遍，而她亦閉目享受著情人為她的嬌軀而著迷的親密接觸。

「姐姐，我...」話還未說完，她那修長的食指已放在我的唇上，示意我不用再說話。

甜位到喇!

（11）
Tiffany 把上衣脫掉，一副誘人的嬌軀呈現在我眼前。我急不及待的吻在她粉頸、鎖骨、胸脯上，最後把頭埋在她飽滿的雙峰間，貪婪地吸著乳香。

右手往她的玉背伸去，試圖把胸罩除去，但卻不成功。她捉緊我的手，引導着我把背扣解開，最後那雙嫩筍般的玉乳便暴露在空氣之中。我握著那白滑的雙乳搓弄著，留下淡淡的紅印，輕輕的吸吮著乳尖，感覺到它慢慢興奮的發硬起來，而Tiffany的呼吸再次加重起來。

我一舉把她的長褲及內褲除下，筆直細長的雙腿輕攏，私密處若隱若現，很快的她便嬌羞地用雙手遮蓋著。我不急於把她的手拿開，反而從足踝、小腿吻向大腿，手指輕撫著大腿內側，挑起她的情慾。

脫掉身上的所有衣物，與Tiffany 的嘴再次纏上，瘋狂的索取她的吻，直到快要缺氧才放開。她的雙乳因我伏在她身上而受壓變形，發硬的蓓蕾卻摩擦著我結實的胸膛，胯下的灼熱亦壓在她的玉手上，我伸手讓她握着，她輕呀了一聲，手指亦沿着恥骨來到她的私處。指腹剛剛碰到，Tiffany已經合攏雙腿，緊緊的夾着我的手。

向她的耳朵進攻，舔弄她的耳窩，輕咬她的耳垂，另一隻手若有若無的輕撫她的身體，帶來陣陣酥麻的觸感，雙腿微微分開抖動。重獲自由的手已急不及待的在那聖地探索，直到到達那片濕地，肆意的發掘那潺潺的水源，伴隨著她的低吟聲。

看到Tiffany雙頰緋紅，輕咬下唇，細小的汗珠沁在她的髮鬢及額頭，我柔情的看着Tiffany，帶着憐惜及請求的眼神，她微微的點了頭，輕輕的道：「溫柔啲」我點了點頭，然後引導着那握着的下身來到交合之處。輕輕一碰，便聽到她嚶嚀一聲，向前一挺，便滑入那狹道，濕潤、溫暖、被緊緊的包圍著，由於未經人事的關係，顯得更為狹窄，為免弄痛她，只好緩緩的一點點的前進。

（12）
卻見Tiffany眉頭一蹙，手亦在我的背上緊緊抓住，彷似還未適應那龐然大物的到訪。我輕輕的吻在她的眉頭，然後在她耳邊道：「姐姐，我愛你」便用力的向前推進，突破最後的壁壘。Tiffany呀的一聲，便重重的咬住了我的肩頭，手指亦在我背上抓起一道道的紅印，讓我也能分享她蛻變的那份痛楚。

直到肩頭不再疼痛，看到Tiffany輕喘着，眼中有一點點淚光，我憐惜的輕吻着她，下身亦再次向前推進，九淺一深的進出著。Tiffany的眉頭不再緊蹙，臉上的紅霞亦越來越濃，伴隨輕輕的嬌吟聲，她那雙玉乳晃動起來，身體亦忘我的扭動，臉上露出享受的神色。

「小司，我…我…」她全身顫動着，我感受到下身的傳來一陣收縮，被緊緊的吸住，她迎來了人生的高潮，在這猛烈的刺激下，我亦忍不住在她身體內踏上最高峰。我再次吻着Tiffany，把她抱緊，彷彿要跟她完全的融為一體。

待Tiffany 緩過氣來，我又再蠢蠢欲動，雙手爬上她的雙峰搓弄著，手指挑逗著乳尖，雙唇亦在身上留下一道道的吻痕，弄得她再次嬌喘連連。我扶著她的腰，再次抽送起來，她慢慢的配合著我，雙腿纏上了我的腰，忘我的發出呻吟聲。

抽插了一會，我把Tiffany的大腿提起放到肩膊上，出其不意的把下身更深入的頂進她的體內，她受不住那樣的刺激而叫了起來。聽到Tiffany的叫聲，動作不其然的更加猛烈，務求每一次的進出都到逹最深入，房間除了肉體碰撞的啪啪聲外，只有她那享受的呻吟聲在迴盪。

那一晚，我倆盡情的享受著男女之歡，便在筋疲力竭下相擁著對方沉沉睡去。

（13）
第二日朝早醒來，Tiffany 已經不在我身旁，留下的只有書桌上的一封信：

「愛人 小司：

原諒姐姐的不辭而別。姐姐一家有必須離開這裏的理由，你不用到處找我聯絡我，相信有緣的話，我們一定能夠再次相見。你可要好好照顧自己，直到我們重遇的時候。

能夠真正成為你的女朋友，我真的很開心，而且覺得很幸福，只是這份幸福只能維持一個晚上，或許我們能夠勇敢一點，這份幸福就能早點降臨在我們身上。不過你不用內疚、不用自責，因為昨晚是我這生最幸福的一晚，能夠把初夜獻給你，讓我體驗到被愛的歡愉，看到你是多麼的滿足，那亦是姐姐可以送給你最合適的臨別回憶。

倘若日後你遇到一個喜歡的女孩，記得要大膽勇敢一點，讓幸福降臨在你們身上，姐姐可會在遠方好好祝福你們。

記得替我向伯父伯母道別，謝謝你們一家人一直以來的照顧，令我不覺得孤單，感受到一家人的溫暖。

最後有一句說話，可惜的是未能當面跟你說，但仍很想傳達給你：

『我愛你』

被幸福包圍的小女人 芊藝 上 」

看畢全信，我急忙打電話給Tiffany，但回覆的卻是一道道未能接通的錄音回覆，我彷如被雷擊一樣癱軟在椅上，一直重複著：「姐姐，你點解要抌低我走左去呀？」

（14）
重遇Tiffany 已經經過了一個月，一次又一次的期待，換來是一次又一次的失望，Shirley自那次後也從未提及任何有關Tiffany的事。今晚舞廳的熱情並沒有因為疫情而冷卻，狂歡過後，Shirley 一反常態、正經八般的跟我說：「今晚你早啲返去休息，聽日陪我去見人，不過記得要執靚啲，千祈唔好失禮我」

「我好似無應承過你喎，你又知我聽日實有時間？」

「你好似係無工開㗎啵，不過都可以唔黎既，但我保證你一定會後悔」她一副我鐡定會答應的樣子說道。

後悔？這令我非常在意，但背後好像並不簡單，這或許是一個能再見Tiffany的機會，即使有甚麼陷阱，我也必須去闖一闖，便道：「陪下你又無咩損失既，時間地點？」

「十二點維園噴水池等我」

「OK，除左執靚個人，重有無咩要準備？」

「哈哈，似返緊工收我order做野... 無呀，聽日執生啦... 啊，不過聽日唔駛準備呔，我會準備好俾你，著正常黑色西裝白色恤衫就得」

「呢個無問題，咁聽日見咩人？有咩背景？我可以去準備下」 我意圖試探一下問道。

她好像洞察我的心思，便故作神秘的道：「呢層呢，聽日先可以話你知，保持一下神秘感。不過，你聽日既角色係我既私人助理，新請返黎，probation緊」

「老細都既然咁講，我會照做既」

她突然嘆了一口氣，然後道：「我都係鍾意你同我鬥下嘴」

（15）
「我諗做得你員工都唔會想咁做，萬一有啲咩唔啱你心意，隨時影響表現，隨時無得撈」

「喂喂喂，我有咁唔講道理既咩？」她佯裝生氣道。

「唔係話你唔講道理，只係做一個決定既時候，總會有啲感情同習慣係入面，聽到一啲相反既意見，或多或少會有啲抗拒，就算係幾理性既人，都會有呢啲時候。打工仔與其要冒呢啲險，不如只係按吩咐辦事」

「既然你講到咁，但你係呢到又成日同我頂嘴？」

「呢到係舞池，係我既主場，唔係你既office，而且我唔係你既員工。最重要既係你黎係為左開心，唔係要搵人淨係識陪笑，要清楚自己個角色，同你既需要，好似領舞跟舞咁一來一往先可以跳得郁」

說到此處，她的眼神認真起來，道：「其實你有無諗過唔跳舞，跟我做野呀？你唔似係一個普通人，應該有更大既發展空間」

「你似乎唔單止吼住我肉體，似係想我成個人都俾晒你咁喎」

「俾晒我唔好咩？唔係個個都有咁既機會」她伸手摟住我的脖子，眼神亦變得溫柔。

「雖然我係唔想再努力，但係有啲事係勉強唔黎」

「咁我就等下，睇下會唔會有唔勉強既一日啦...」說罷，便轉身離開。

（16）
翌日，我西裝筆挺的來到維園，剛踏進公園，便聽到背後有汽車響號聲。回頭一望，便看到Shirley在駕駛座向我招手，於是我迅速的上了副駕駛座。

Shirley 身穿一套黑色的行政套裝，依舊包裹不住她姣好的身材。鬈曲豐盈的髮型為她這身嚴肅的造型添了幾分活力，銀色圈狀的大耳環，在她身上並不誇張，反而顯出那份成熟的美。外套沒有扣上，白色的襯衫露出她性感的鎖骨，安全帶在雙峰中間劃過，配合著在緊身裙下白滑的雙腿，看得令人想入非非。

「未見過靚女揸車呀？望到你眼定定咁」

「靚女揸車就見過，但靚到好似你咁既靚女揸車就未見過啦」

「今日你係我助理喎，咁樣講野啱身份咩？」

「如果唔啱身份，咁我都係唔做你助理啦」

她得意的笑了笑，道：「你把口呀… 條呔係你前面既櫃桶入面，拎出黎戴起佢」

我打開抽屜，拿出一條酒紅色的絲質領呔，在領呔的尾部用灰色的線繡了「LW」兩個字，應是「Leo Wong」我名字的縮寫。

「多謝你送既呢條呔」

「或者一陣你會再多謝我呢」

「多謝？一陣會見到Tiffany ?」我不假思索的吐出了這個話。

「想見到佢呀？會如你所願既，不過重會有其他人啵，只係唔知你會唔會失望啫」

「今日係你助理，如果係失望，應該係永遠都過唔到probation，唔可以再跟你呢個靚老細」

「真係估你唔到，到宜家都識同我講笑，你快啲打好條呔先」

（17）
剛把領呔繫好，Shirley已經駛進一個私人會所的停車場，並把車泊好。跟著她進了升降機，穿過一條用作連接的行人天橋來到另一座建築物，到達了一個中菜廳。餐廳的職員先為我們量度體溫，並為我們的雙手噴上消毒酒精。Shirley 亦報上她的會員編號及姓氏，待消毒程序完成，部長便帶著我倆前往一間VIP房。

來到房前，Shirley突然挽著我的手臂，隨即感受她那傲人的雙峰輕輕壓著，我疑惑的望向她，她向輕輕拍了拍我的肩膀，示意我放下心來。隨她走進房內，卻看到一男一女在喁喁細語，好不溫馨。

沒錯，那溫婉的女性就是Tiffany。烏黑的秀髮輕垂及肩，配著淡淡的妝容，更顯秀氣。她身穿一件V領條紋的長袖連衣裙，剛好把她的姣好的身材包著，帶點微微的性感卻不失優雅。她放在餐桌上的手被一旁邊的男性溫柔的握著，彷似告訴所有人他倆是牢不可分的一對。那男人穿著合身的西裝，光看著也知道衣料上乘，最重要的是他也繫著一條酒紅色的領呔。

我滿臉狐疑的看著Shirley，她卻無視著我，直到那男人望向我們說道：「我地既客人終於到了！」

（18）
「請坐請坐」那男人帶著一副主人家的氣派說道。

Shirley和我走向餐桌坐下，脫下口罩收好。我坐在靠近男人的那旁，正對著Tiffany，但她專注的倒著茶，頭輕輕的左右擺動，看似告訴我不要輕舉妄動。

「Shirley，你唔同我地介紹下身邊個位呀？」那男人問道。

「Louis，佢係Leo，我新請返黎的私人助理，兼…」Shirley笑了笑，帶點靦腆的道：「男朋友」

我驚訝的望向她，她卻轉了轉身，用手拍了拍我的肩膀道：「坐係呢度既都唔係外人，唔駛對佢地保密」

我擔心著Tiffany會有甚麼誤會，還未來得及反應，她卻更進一步，伸手整理我的領呔，邊弄邊道：「你睇你呀，都話見朋友輕鬆啲，唔洗咁緊張，你打到條呔都乜晒」

Louis側了側身望向Tiffany道：「你睇下Shirley呢個商界女强人，係愛情面前都變成一個小女人」Tiffany似笑非笑的點了點頭應道。

待Shirley整理好領呔，Louis開始主動介紹自己：「Leo，你好！Louis Wong，做啲小本生意咁，身邊呢位係我老婆Tiffany」介紹Tiffany的時候，他下意識的望了一望她，看得出他很重視Tiffany。

「Leo Wong，Shirley既私人助理。我比較少見呢啲大場面，有咩失禮請多多包涵。我敬你地一杯茶…」接著我便倒了一杯茶，一飲而盡。

Lm